壓力

點解放棄咗都仲要逼
點解一定要做到咁盡
若真有損，3間狗屋賠都賠唔到
我定然餘生只做一件事

唉
是我問題